曾於佔領期間衝擊立法會 青年「幫朋友」販毒囚17年

兩名21歲的青年在佔領期間誤以為立法會審議「網絡23條」，繼而響應號召衝擊立法會，事後承認襲警、刑毀及參與非法集結罪，分別被判感化及社會服務令。兩人去年被發現於北角城市花園酒店內將冰毒混入面膜內，警誡下其中一人承認因經濟困難而收酬1萬元販毒，另一人則為幫朋友。兩人今於高院承認一項販毒罪，分別被判囚16年8個月及17年。

無業被告袁梓鋒（21歲）及裝修鄭陽（21歲）承認於去年5月13日，販運3.56公斤冰毒，市值107萬元。
案情指，當日約凌晨兩時，袁在酒店外將一些膠袋及背包放上車，警員生疑遂上前截查，袁一度欲逃走但最終被制服。警員發現袋內有多塊面膜及面膜空盒，撕開面膜後發現疑似毒品，及後到酒店房間再拘捕鄭。警誡下袁稱「阿sir，我明白，我無錢先幫人將啲冰毒溝落啲面膜裡面」，而鄭則稱只是「幫朋友」及知錯。

有理想改變社會 為香港未來爭取自由
但結果都係因為無錢比老屎窟利用 坐10幾年

我諗起熱狗…
狗仔成日被甚麼教主皇上國師，呢D政棍利用

雖然呢兩條𡃁仔抵撚柒死
貪嗰鷄碎去走粉

但係熱狗屎報有份推呢兩條友墮落
老吹作假新聞話聽日審議網絡廿三條
叫人去立法會食放題
嗰四個𡃁仔有事
最後坐幾個月
最揚個法國佬冇事
好易明啦各位

熱狗好嘢

蠢過隻豬

不過話時話，要坐16,7年真係好"金"

事實證明
信熱狗/毓炆/國C/大亨永遠冇錯

小學同學 其中一個

毒品不嬲都重

有人比你行得前，更勇敢
反而屌佢地係垃圾
然後縮係後面9叫十幾年叫無野

出到黎都差唔多四十

事實係做左政棍人血饅頭
衝之前唔諗後果
信埋d垃圾時報假新聞
有用就當你「義士」咁捧到天咁高
選舉完冇用就當你「關我咩事」
不過唔出奇嘅
d勇武派 本土派頭頭對自己手足都剩係得$540 duty lawyer
鳩達響柏洋食緊第四類餐嗰陣豪遊加拿大，嘆龍蝦
後生仔真係奉勸咪信兩登d吹雞
佢哋貼吓打差佬gif同xx開始多人就縮返被竇

無人入？係張超雄阻人入渣
當時根本係613新界東北衝擊事件翻版，無論當時係咪審緊網23 果次根本係一次好好既升級機會，完完全全係個突破口，原因既野霸左後可以自圓其說就得啦
當時金鐘大台就call 人走孤立班義士，寧願保護塊玻璃都唔保人仲要做金手指同警報串
對一班無funding 少人幫既人你反而set 到個standard 高一高 ，佢地所付出既野比你同我坐係個keyboard 前都為高，你呢種人直情係無恥

真係衰定比人屈 呢件事要攪清楚喎
唔係衝擊過就乜都可以睇唔到

係 成班人都唔用個腦做爛頭卒

波叔就做財政司, 義士就要坐咁多碌仲要比連登仔話抵死
唉

所以話如果高登多熱狗青城毛
連登就多泛民左膠五毛

又係賴人阻住你衝，一個張超雄阻你四五個人衝入立法會？明明教車佬都捐咗入去架，咪又係捐番出黎！而且果次衝根本就係因為熱狗吹緊網絡23條而唔係為831或真普選，咁衝完咪又係鳩做，成件事睇番轉頭根本就係熱狗害鳩咗依幾條友！

人社狗咁使唔使咁快出嚟

出返黎iphone可能被淘汰, facebook/instagram可能被其他野取代

喂阿哥，你講嘅所謂義士依家販毒呀，唔撚係襲警，衝立會或掟雞蛋呀，你柒完未呀屌你老味

走粉都關熱狗事

由佢吠，等佢趕走哂啲更加激進嘅人，就輪到佢地受靶
睇下黃絲港豬撐曾俊華都唔撐長毛

販毒咪犯法囉，罪有應得囉
但上面集中講乜立會同熱狗
成班垃圾繼續私怨上腦
無左熱狗你地真係生存唔到

高登繼續熱狗青城派陣地
呢邊又另一個極端

反d仆街熱狗推人去死，食人勇武見證做祭獻就人社狗
咁你咁支持熱狗作假新聞係咪熱狗？
同埋我而家反長毛參選同埋群埋中箭自決嘅

你盲撚左定智力有問題？熱狗已經講左唔搞社運同唔勇武（雖然從來都冇勇武過），就連本民前都收左皮，事實已經講左所謂激進根本唔work, 你班弱智小朋友都應該醒下啦

抵死啦運毒

法國佬入咗啦
(不過入完10秒伸返個龜頭出嚟)
乜都賴左膠
明知金鐘d村民係和理非左膠逼人暴力抗爭？
嗰晚高登推到post3定4
明明講咗勇武兩年日日屌左膠
得個二百幾友喺現場
撞嘅得十幾個
真係想衝入佔領立會
一個張超雄可以一夫當關阻到個兩百幾「勇武友」
根本睇返佔領死拖到十一月
已經匯聚唔倒人數
多數人走去返工返學
11月19號你妄想夠人做咁高風險嘅非法進入？

on9= 義士

而家因為運毒坐咁多仲義條毛?
義士連販毒都唔批評得?
光環好大喎

冷血政治好似講過有條友因為衝玻璃冇左專業資格
熱狗害人真係責無旁貸

唔準批評義士

你目的係乜自己心照啦
你咪繼續追住熱狗黎咬囉
垃圾咬垃圾關我撚事
純粹食花生

OK，唔阻你繼續玩垃圾

熱狗鳩吹網絡23條搞到班友鳩衝被人拉晒仲留罪底你唔屌？熱狗鼓吹咗幾年勇武，搞到成班小朋友跟住做之後俾人拉鳩晒去坐監留罪底，而熱狗班仆街高層竟然為左議員個位轉去搞永續基本法，喂阿哥，你搞永續基本法根本就同勇武抗爭係背道而馳，咁即係熱狗過去咁多年講嘅嘢都係為左討好好似你依d傻仔而講架啦，咁嘅政黨係唔係要屌到2046先！

係要呢d戇鳩做義士先得既

俾個五毛代表連登仔

咁而家咪俾兩個販毒既代表義士

喂阿哥, 我有話佢地運毒冇錯咩? 而家判咁重夠未啊?
你就真係柒撚完未呀屌你老母

唔work 你老母
宜家只係個勢對鷹派不利，所以宜家既勇武組織先呈衰態
唔代表勇武路線唔可行，好大係我地付出既未夠，決心未夠堅定。
我明白軍師坐係電腦後屌人白痴 笨柒 on9 係好勁好威威既，唔好當埋其他人係on9 先

仲有人社狗 個post而家變左批鬥熱狗大會

最黃金嗰廿年就咁就無左

就係呢d敗類先鍾意搞事囉

咁你可以否定佢地冇做過義士咩?
冇話唔批評得, 但佢地淪落到咁連登仔都仲要踩多兩腳, ok u win

我都無意中發現
按照勇生邏輯
4096哥是否代表咗打慣普通話拼音嘅新移民本土撚、熱粉(普通話：無線=無限)？
(熱狗最撚多呢d新移民，darling ng po佢去廣州過年嘅相，身為文化建國支持者仲要唔捨得張回鄉卡)

屌你老母你估人行到上前唔會驚既?你真係當人係superman?
當時有人爆左玻璃後，有人聽到有野發生想即時上前支援，但係有人阻人過去呀(呢到要提一提香蕉奶條賤人)
你口中所謂既"谷精上腦" 前個post 先屌完你黎呢個係爆發點突破口
個日唔係班人阻人去支援阻人衝，佔領唔會就咁完，由佔街變成佔領立法會，學你班左膠講係 對準政權。而家係你班人親手斷送左升級機會你班撚人仲好意思出黎屌9人?

係呀，勇武好撚work呀，請問班所謂義士衝完立法會同初一單野之後爭取咗d乜撚野番黎？得罪講句，初一場所謂魚旦革命連點解開始同為咗乜都唔清唔楚！你依d傻仔真係覺得香港搞勇武抗爭有效嘅就唔該你地望清楚，熱狗同本民前兩大組織依家點環境，就連依兩個組織都唔撚再玩勇武，好撚心你就醒下啦，你話我網上鳩up都好，最小我人微言輕唔會搞到你地鳩衝之後被人拉去坐監留罪底，不過唔撚該你睇下果班俾熱狗水咗去鳩衝班後生仔，一個二個唔係俾人拉完坐監就係搞到份工都冇埋！

有人拎支槍迫佢兩個販毒?

一講到關於熱狗既topic隻D_Wade就開始露底囉，平時唔係扮晒和平理性中立撚既咩？

你知唔知台灣228 原先都係抗議執法不公問題，後來先演變成反抗國民政府既苛政?
革命從來唔會預言邊日幾時幾分，每個人行得出黎都預左後果，你估佢無?
到最後失敗左，你問心會尊重佢，定係恥笑佢? 係咪冷嘲熱諷既人好易睇

俾得熱狗昆到既, 咪就係會俾朋友昆去運毒既level law.
無腦既人先會信熱狗架啫.

佢宜家販毒wor,1單還1單好wor

班單世胞生物有咩衰左就拉埋689波叔唔得掂黎講架la.

台灣執法不公係真有其事，但網絡二十三條係熱狗老吹出黎，所以俾人水咗去衝嘅都只係得幾條友，你有冇諗過如果熱狗吹雞係吹真雞而唔係吹網絡二十三條成件事可能唔同晒？你成日將熱狗做咗嘅錯事轉移視線有乜用？

未預準都好，點解要屌班比你行得更前既人?
即使係fake news ，突破點就係突破點，而當時斷送左一個突破點都係一個事實

又係"做得出唔怕認論"

搵D低能弱智笨柒就認la.
行得前??? 死得快就行得前la

乜撚嘢係「預準」？

我真係唔明點解你地成日話人走得前，究竟前乜嘢先？依班衝完俾人拉去坐監嘅人出返黎會變成點你又知唔知？你乜撚都唔知就只係識吹奏佢地做乜鳩？

另外你所講嘅所謂突破點又係乜？突咗d乜撚嘢咁巴閉？你吹撚到依班人上天又點？到最後除左被人拉鳩晒之外根本乜鳩斬爭取唔到，即係鳩坐鳩衝囉！

返政事台啦

*預備
坐完出返黎點會唔知
突破點即係升級機會，當時大台肯放低下個光環，個次根本係UR 既轉裂點黎
對呢個不義政權港共政權根本晨早要全面抗爭，要記住呢個政權係由仇恨 血腥 殘酷 暴力等語言所建立，你要同呢個魔鬼deal 根本只可以用返佢地既語佢地先知驚會明
你種思維就係成王敗寇論，成功=要歌頒，失敗=你白痴低能on9
終於明白點解班左膠成撚日強調 階段性勝利

下下標籤人地做左膠有乜撚野意義先，我問你班所謂義士坐完監出黎會變成點你話知，你知乜撚嘢？全部衝完俾人捉去坐監嘅人你識撚晒呀，好撚心你唔好吹到咁撚柒啦！你地班弱智小朋友成日幻想當日衝得成立法會就會點點點嘅心態就真係笑死人，你冇槍冇炮，香港人有食有住邊撚個同你搵條命出黎搏？好撚心你要打飛機都留意下世情先啦，一日到黑聽埋晒d 戇鳩網台節目，你依d戇鳩小朋友遲早俾人害撚死

算撚數啦你
係熱狗又點

就嚟屙屎唔出都話係熱狗
人社狗最叻就係拎網絡23單嘢出嚟講到2046

哦
即係熱狗日日鞭佔中三子本民青就可以
其他人鞭熱狗就唔可以?

閣下咁把炮咁不如你講下佢地點
岩岩我咁講都叫標籤？
連登呢到有位會員比人charge 緊暴動罪仲要頭果批，佢都勇敢面對，你邊撚到講到人縮埋哂？
即使我知坐監幾個係點，我對住你呢個只識用係keyboard 論政既軍師根本無需要答你我知幾多。我明坐係mon 前指點江山屌呢個白痴 果個on9係勁既，但不訪閣下設身處地諗下係現場前線，仲有無機會比你係到指A 再指B? 軍師

點解你又唔會設身諗下佔中嗰陣班學生既決定?

其實我問嘅嘢你一樣都答唔撚到，口講勇武抗爭果班已經全部收晒皮，有d仲講明唔再搞社運因爲高風險，好心你就醒下啦，我唔係叫你唔好勇武，而係亂咁勇武根本就得不償失！小朋友，香港人食好住好，仲有四成人投緊民建聯同保皇黨，你要響香港搞勇武抗爭唔係話唔得，不過你要預左一半人生坐監另外一人生瞓街囉！

唔知你點定義收哂皮，以勇武為排頭既組織解散左未 更進一步係「勇武」從來唔屬於本民前 熱血等組織所有，等於民主唔屬於民主黨所有，民主黨衰敗唔等於香港民主力量衰敗。人既思潮思想先係主導，組織只係新思維新思想下既產物，你用組織黎睇哂成個勇武派，只可以講閣下既政治水平仲停留係14年既大台政治，話人小朋友前，唔該自量下，你問既野2年前已經有答案，自己諗。
勇武派講緊只係成立2年多，無funding 無海外backup 短時間，2年幾以黎做到咁成績已經係超額完成

都係唔阻你打飛機

我試下答你

你問既野2年前已經有答案，自己諗。

收回一簽多行，懷仔落唔到黎
特別係第一樣，當你地話緊勇武派食人血饅頭時，毛ee 同Gary fan 食緊呢隻饅頭
更重要係為成個非建制謀求生存空間，共產黨統戰對象已經變緊，睇到呢點就明本土派最大作用係咩